琴日佔立法會﹐今日恆指咪照升

經濟冇差到呀

都算係成果,條例過左恆指就會跌,係示威者拯救有錢佬,係示威者挽救香港經濟